講幾句粗口就開post咁撚得閒唔見屌下打人果個

有冇見藍絲會屌自己人？

字裡行間感受到副總統先生的英明神武

神槍手你好

珍 -.-